[心跳回憶13]三國志13with威力加強版討論區

官網:
發售日:2017年2月16日

新要素:

<<威名>>
以生活於三國志世界的一名武將，藉著慢慢累積功勳，獲得亦是武將稱號的威名名聲。當設置威名後，將可進行該威名特有的任務，武將們的活躍場所也將更為寬廣。在融合各身分及立場大幅進化的武將扮演模式中，依照玩家自身設計的生活藍圖，生存於在三國志世界中。

<<要衝與君令>>
將存在大陸全土的集落與地點作為要衝，建築具各種機能的城塞，可作為戰略上的重要基地。在此處，不光影響著局部戰的勝負結果，更會要求要慎重擬定勢力全體戰略。另外，導入代表君主戰略方針的君令系統，例如劉備的大徳顕示與董卓的酒池肉林等軍令等，彰顯各君主的個性，比以往更加強烈地反映在勢力的動向上。

<<軍議與戰術>>
新要素・軍議透過軍師們的智謀，展開戰術相關論戰。戰鬥時，能盡早一步獲得配置於戰場要地的戰術地點，利用眾多戰術，成功展開至今未曾見過盛大戰役。比起前作範圍更大上４倍的戰場，英傑們能縱橫無盡地暢快奔馳，開啟新戰役的一面。

<<其他>>
「威力加強版」中除原本『三國志13』本篇的700名武將外，還新增加100名武將。此外，登錄武將也新增16個武將CG。在此介紹「威力加強版」內新增的武將、新增戰鬥造型的武將、本篇起變更造型的武將。

大幅擴充結婚、生子、災害、異民族、放浪軍等深化三國志世界臨場感的事件大幅擴充。並追加三國志後期的新劇情、邊完整體驗三國志故事，邊理解新要素的英傑傳關卡。本作除新增各種史實武將編輯及勢力編輯等各種編輯機能之外，也進一步加入系列作初次導入的事件編輯器，更能自由地開創屬於自己的武將故事。

部分J圖

呂玲綺

楊氏

杜氏

龐娥

董白

買左13個D

大家諗定追邊條女未？

例牌pk版先係完整版黎架啦

玩左都接近一年，都叫玩得長
至少我尋日都重玩緊先

新劇本:
「小霸王勇躍」(史實) 195年7月
自袁術處借兵成功的孫策，欲與義兄弟‧周瑜等人共同擴大戰力。受曹操反攻，被驅趕到兗州的呂布、由陶謙處接管徐州的劉備等人，眾多英傑為獲得新天地，不斷上演著激鬥戲碼。

「華容道之變」(假想) 208年8月
曹操敗於赤壁之戰後，於華容道戰死！自曹操死亡的混亂，引發遺子們的繼承者之爭、劉備、馬騰、孫權等人覬覦舊曹操領土的野心，使逐漸恢復平穩的中原，再次燃起戰火。

「潼關之戰」(史實) 211年7月
因曹操殺害馬騰，而激怒的馬超與馬騰義兄弟韓遂等人，對曹操展開復仇戰。因馬超等人的猛攻陷入危機的曹操、失去左右手周瑜的失意孫權、欲前往新天地‧巴蜀發展的劉備等人，各君主迎來不同轉機。

「出師表」(史實) 227年1月
自三國鼎立經過數年，各勢力發展出自己的政略。吳王‧孫權重用陸遜，經營著安定的國家。魏王‧曹叡與司馬懿目標統一天下，蜀國丞相‧諸葛亮為完成劉備遺願，決意北伐。

初回特典劇本(下載版需於2017年2月22日前購入):

五路侵攻(史實) 223年6月
在夷陵經歷大敗，當代的英雄‧劉備就此辭世。魏國的司馬懿見到如此良機，向曹丕獻上了壯大國力之策。讓軻比能與孟獲自南北、吳國的孫權自東方3方向同時進攻，上庸的降將‧孟達與長安也同時發動強襲。也就是同時從五路進攻蜀國的討伐作戰。在侵襲而來的眾多獠牙之前，諸葛亮的智慧將大放異彩。

姜維北伐(假想)253年1月
偉大的蜀漢丞相‧諸葛亮逝世已過了約20年的歲月。制霸中原的魏國國力強盛，吳與蜀則逐漸走向衰退一途。然而，在姜維就任蜀國大將軍的同時，勢力範圍有了巨大的改變。相對的，魏國牛耳的司馬師、司馬昭麾下的眾將，如同呼應姜維的北上一般同時謀反。於是，亂世又再次降臨。

四夷六國(假想)199年1月
西元2世紀末期，漢民族面臨滅亡的危機。四周的夷、異民族等一起開始侵略。事出突然，使眾勢力來不及聯手便被迫投降，國土遭到蹂躪。率領的分別是羌族的軻比能、烏丸的蹋頓、匈奴的呼廚泉、南蠻的孟獲、雲南的士燮、武陵蠻的沙摩柯。面對強大的六國，漢朝最後的希望‧劉玄德站上舞台。

小霸王勇躍跟本同之前群雄割據九成一樣

之前買左電腦版，威力加強版可以用steam 下載？

可以，應該兩舊幾左右

要有13個主程式先玩到，淨威力版就$250，13主程式+威力就568，寶箱版就$888

點解光榮死都唔肯出個魏滅蜀加鍾會姜維叛亂劇本

三國志無人玩

想問做女有冇得主動同條仔結婚

利申 玩咗十個鐘左右

lm

三國志9咪有
受歡迎程度低嘛
最希望好似信長之野望創造咁 無空城同多啲將

唔知係咪變成真正既溝女game呢

夠好感度就可以提出結婚，重可以一妻多夫

溝晒呂玲綺、王異、孫尚香成班女將調教做生仔機器

其實有無可能出D無名既能力值平均得30既大眾臉文武官幫下手建設

今代最期待應該係mod

因為有事件編輯器

有人搞左個周瑜版人渣城出來

最多咪得3件

嫌佢D人物能力set得太高

全部生女計埋有9件

中日版mod可唔可以互通

威名系統好似幾正
但個人模式最好玩始終都係太閣，暗榮咁鍾意抄自己，點解唔照抄出個三國版，一定仆倒去買

終於在野都可以玩到結局
本體版在野on99無野做行行企企

終於等到

自己整 一路覺得呢個都係咁多代缺點黎
就算D弱勢力都整D廢人用下丫

呢集佔左空城即刻多好多兵用 無啦啦多左好大優勢

我想要D唔會俾人登庸到，係城入面固定左既廢文武官可以幫手種下菜巡下察，
弱勢力得幾丁友無時間發展個城，點都頂唔住D大國

佔中原等於贏一半，我玩赤壁做呂蒙玩上級完全頂唔住曹操
唔好講話反攻上去

13好唔好玩架....

神game
為左溝王元姬係咁推司馬昭去死
有d 咩game可以咁樣玩

最深刻溝左大小二喬，轉個眼劇情需要已經俾孫策同周瑜NTR左

呢個係倒米post?

同三國無雙一樣，有邊代唔係屌住買？

次次都會屌住買fifa同三國志，fifa玩足一年當俾年費，近代三國志8同11都玩到幾年

琴日$23x入左原版，準備16號一出買埋加強版
計落應該平過合輯咁買

好過而家有堆game玩得一兩個月就封印

應該平到50蚊以上

但唔知steam有無得買淨加強版
定係淨係可以買合輯
如果無數位版就要去門市買實體版
仲要唔知到時2000fun有無貨

由12月等到而家
本身諗住聖誕新年假玩嫁麻

唔會無下嘛
我都係諗住上steam買喎

提提大家今晚香港時間19:00有生放送
應該主要講點溝女建立後宮

無人玩

樓主知唔知pk版個編輯劇本mode,最多可以加幾多個新勢力?

佢介紹無講，不過應該無限

啱啱開始玩 留名

1-12 代代都有玩
12 太廢所以冇玩 13

可能會買 13PK
13可唔可以種田慢慢打?

另一問題
1-12代都玩PC版

13如果玩 PS4 版，冇得用mouse，操作會唔會好麻煩?

係就好, 民間d修改器好難用

PK版有得做商人可以唔打剩經營過世都得

無用過手制玩呢類，等其他人答

幾好笑

個編集好似真係幾正

三國志8同12唔係都得咩

13本體唔得

個情人節三國好on9

打錯 係8同10
btw越出真係越差

未用ps4玩過三國志
但玩過其他經營game
要用支搖捍去做mouse
勁麻煩
建議用返電腦玩
一係買PS4 mouse

其實我覺得12pk都ok
12本體好簡單 但去到pk版有合併建築 有時都要諗點樣有策略去發揮都市功能
因為我自己鐘意即時/半即時制多過捉棋咁捉
所以我都幾鐘意6同12既打杖模式
可惜兩代評價都麻麻

13唔知我係咪玩高難 我覺得AI發展得幾快
慢慢種田唔夠壯大後期好易比人圍

應該有
琴晚上大陸網睇 話當年信長14都有
台灣人都話趁discount入手本體 再分開買加強版會慳返唔少 但可能合輯買先有野送 好緊張
唔知係咪今晚過12點就有得買呢？

琴晚忍唔住玩左少少英傑傳

12擺明食三國志大戰條水想搞課金game,主打抽卡連線對戰，單機就hea做

其實我覺得呢代攻城太簡單
如果可以利用多點地利同埋建築
好似十一咁磨人d兵 咁就種田就有價值好多
今代寧願以攻代守 捉多點勁將好過
種田遲早比人用人海食

13開頭未更新一定要同AI鬥快出精英兵種同食啲弱勢力先 ，無時間俾你慢慢經營
唔係就準備同曹家玩無限人口車輪戰
個陣見住佢出50萬大軍打我真係無言
出全國兵力打我一個城

都係
同埋個大地圖真係好hea

未玩過三國志大戰，剩係知要課好多金買卡係咪好似話就出新一代？

之前機鋪好多 但唔多人玩
一鋪都幾貴 唔記得銀碼幾多
我果陣都想玩
見到d牌郁黎郁去d兵又識轉好似幾過引
但實在太貴 燒錢咁燒

我覺得三國志9先係神作

唔係好明威名系統。

姐係我唔仕官或起義，都有野玩？

可以做商人、俠客等
官網有段片係做商人，睇完會清楚好多

類似名聲咁，有商人，賊等等，玩返自己氾籌嘅野

如果好似10咁
出左城之後都見到其他人就好
一個人行好孤獨呀

其實最搞笑行行下見到敵國武將之後做左朋友

係囉

唔知今晚會唔會十二點就出
睇定steam

多謝上面解答
似乎今集同信長創造一樣冇得慢慢種田

上網睇台仔好似話聽朝8、9點先有

十三是咪個人制

係

屌我用過ps1玩三國志3同5

但戰鬥如果係半即時就難搞

有10咁好玩就即買
等左3集先有返個人制已經想講粗口

13係咪攻完人地個城D軍隊就會自己解散？冇得調士兵同物資去其他城？

戰國立志傳有得種田wo
由家臣開始種 種到慢慢變城主大名都得

咁聽日收工先睇

steam前幾日半價冇買到

是唔錯 玩法一新 地型第一集全地圖

btw可以試下玩信野 革新
某程度是三國志9的超級pk版
(熟左 可以玩自製 mod 好像東方戰國夜 等)

戰場變化

三國志12pk>三國志13>三國志12

希望13pk 的軍議 地圖變大4倍 要素
可以多d變化

我反而覺得10好好玩
簡而精

10都唔錯

記得佢pk版 果個咩 挑戰50場 幾考功力

蝕晒章wo
你買實體版合輯無咁嬲 當紀念

好似話13pk除左整大左個戰場仲有陷阱果點？
希望搞到攻城難點 等d人可以多d種田啦

唔算簡啦
記得打戰役果陣 直接起大地圖上打
一打打好耐 打完返城爆晒陳情
同埋起個州發動戰役 好似所有中立國都會變成敵對？

以前玩好鐘意在野 養弓騎做私兵周圍走

騎兵可以上城牆
特殊兵全地圖化

叫d根本要禁

戰彼真係正，望落好似可以一鋪清人地盤
但係要一個打哂其他勢力
我鐘意做人地內奸
先下野加入人地度
跟住識哂人地太守，做哂義兄弟
再另起爐灶，跟住再登庸返兄弟d城
一獲起對面尾注

Steam幾時有？

13唔知點解成日登人地廢將，搞到無錢

聽朝

最鐘意玩11

Thank you

點解有9折

down完等玩

俾住個武將診斷大家玩下先

Steam下載中

下載要成20分鐘
未計威力加強版

Down完都未玩得，起碼九點，慢慢等

利申:要返半日學

已請病假

已買 返來再玩

中左伏
合輯而家九折
仲平過早幾日五折入手原版再散買加強版
一陣退貨再買合輯先

巴哈今朝六點已經有人屌緊呢樣野
早買無得享受，重要貴幾十

好彩醒目唔玩過兩個鐘，岩岩申請左退款
理由填左不小心購買
今晚返去再買合輯，迫不及待想玩玩了

求其玩左2下

發現有d lag
利申 4790k+970

我都係970
粒u廢你好多 但有16gb ram
琴晚玩原版好順
不過官網寫支援、無問題既顯示卡
有960、980，就係無970

屌，想請病假

我都咁話

識請一定係請聽日放三日

唔知點解開1920全螢幕會死機
原版冇事

更新左顯卡驅動程式未？
尋日有新

上其他網睇話好似本身大地圖有啲bug

上強國百度貼吧講 用日文開無問題

可能 繁中 出事

希望暗榮今日del bug

好似好bug咁

玩住日文先

有無巴打玩緊講下變化大唔大

Psn 搵唔到既?之前download 左原版但未玩過, 唔知upgarde 要幾錢呢, 唔會過$200掛

更新左1.09 但係唔知點樣開 psn又搵唔到

下，戰役直頭係成隻game最大敗筆喎
悶之餘仲要打勁耐，又郁得慢

三國志7先係神作

10普通打野戰/攻守城就好玩
戰役

same here, 早兩日先買13 忍手唔玩就係等佢出PK 個價

好lag

10軍師指揮+井蘭

太屈

Steam而家466.2個套裝包唔包dlc 特典

收集神獸
同埋比武大會
不過我覺得三國志8係豐富版既三國志7

買左岩岩，試緊做剌客

頂, ps4 原版冇得升上去既

搵到了, $228

lag

466HKD

lag到彈game

13玩爆一次無再玩
想問pk多左d咩，除左威名系統

D人話轉日文就無野
繁中有bug

本身有13 又要俾夠次錢

轉左日文都lag到喊

大地圖好LAG下

戰場內冇原版咁流暢

等patch更新先玩

我都係 中日都係玩唔到

禁某D制會成個黑畫面
屌你暗榮

中文連普通播動畫都黑畫面+亂碼

見有人直播好順

你地win幾

16號LM

8.1

好似話要set用返 display card
有bug, default用了內顯

今集 steam 中文版係咪可內置以轉全日文版?

點較？

今晚先玩

桌面 right click 選 display card 個 program
"3D game" 加入"三13PK"

不過我冇 game 在手所以唔知可唔可以解決
可能買PS4版算

唔該先
但係搞完都係lag，要等暗榮放更新先得

屌啱啱上steam買完pk版
開個劇本出嚟即刻crash

暗榮咁大個bug都唔知就推隻game出嚟有冇搞撚錯

即係而家Windows有邊幾個版本買？

我想知steam 啲dlc 點樣下載 定其實佢一早下載咗

買完會自己開始架喎

點先生到仔女

有lag但係都叫玩到，暗榮

我估要同所屬同城一段時間先生到

玩左幾粒鐘商人，根本操控住成個勢力
叫佢打邊個就邊個，升我D fd就升

係咁拉佢對話, 有機率佢要主動提過夜, 然後一發KO, 等一年左右就會生左

岩岩STEAM 買左

我而家都趕緊返屋企下載

入game見到狂lag加黑畫面重興奮

有更新, 終於入到威名.. 但係大地圖仲係好Q LAG

屌呀 咁LAG 既

直到steam discount 完左都未更新就爽

翻去買

期期屌住買

雖然LAG 到未玩得
不過我見有劇本 同國替功能
唔會差得去邊

我一定整 勁多劇情 同改頭像
有排忙

三月仲有Persona 唔夠時間 點算

某啲風格，有少少摻和左信長既味道，好正

都係開唔到全螢幕
威名開到變開唔到
日文完全正常

完全玩唔到，一入本篇就彈game

新劇本入唔到

玩得超順wor
用gtx970+i7
行win7 64bit，唔順既巴打係行win幾

唔開全螢幕同PK劇本就冇事

打仗出左事

有開full screen, 但未試pk劇本

好唔穩定

一時開到威名一時開唔到
一時打到仗一時打唔到

垃圾game

巴打試下將CG品質降到標準，動畫降到低品質應該可以玩到，但仍然開唔到pk劇本

不嬲都係
你開關多幾次就知

推低哂好似好少少
再觀望下

雖然玩到但一去到大地圖就lag 到仆街

有有9 for windows 10既？

應該唔關顯卡勁同廢事
去大地圖真係好lag
但轉左日文版即刻無晒事
大家如果lag試下用日文入
但日文即刻無晒feel玩

steam 466抵唔抵屌

未研究到點暗殺曹操.. 佢個30%成功率同0%冇分別

前作唔係四舊水喳咩

通漲呀而家

要點買先多啲嘢送？

呢集加強版似幾正咁

有無ps4巴打分享下？

原來對方都會學到技

買左客服
steam版要22號前買先會有3個劇本送
要威力加強版

Lag 撚到

中文環境由都市滑鼠一拉遠少少即刻LAG到嘔

但係去到最簡化果陣會變返順

想知steam版
威名系統係咁彈，可以點彈

單挑難左咁多既

同問，有無ps4巴打講下有無lag機問題
宜家入手好唔好

我未至於玩唔到，但個地圖真係好lag

眼前一黑

響facebook認衰

完全冇lag 機. 但手制來控制始終唔算方便.

我淨係玩緊在野做商人, 玩三國志一場仗都冇打過
買賣軍糧同名物賺錢

呢隻game玩打仗嫁咩

我係仆街等破解

PS4同PC之間都係揀咗後者
啱啱down咗冇耐 又冇咩lag嗰啲問題
唔知係咪fix咗
但仲係摸索階段
停留咗喺11個年代

遊俠3dm好似話俾人告唔會搞破解？

溝女galgame

係咪唔會有劇情咁樣玩
打黎打去都冇特別劇情既

屌個單挑系統，冇路捉既？

遲啲會唔會有破解版下載？

save之後出返主選單再入過

尋晚玩到達成商人結局條件，好似會show返D年表大事出黎，
但係因為bug完全睇唔到寫咩，
勸玩pc版既大家係光榮出更新之前唔好玩到結局住

會有一下中出音效

而家都有
不過鼓勵大家入正
雖然bug就多點

大地圖拉開都無lag?

全世界都係
Bug黎
等緊官方出更新解決
日文版無呢個問題

其實而家點買送既野都好似一樣

部機係咪要好勁先玩到？
無PS4...屋企得部Asus transformer T300chi ...內顯...

唔怕用低畫質，但好想玩

係咪買完正版都可以上網down mod玩
Ps4版係咪唔會有mod架

難得出到13想支持下

ps4版邊到買最平，
我見最平賣48x

雖然而家個個都lag係因為有bug,
但係得內顯應該真係唔是太掂

Pc就上網down人個mod放入其中一個file就得，ps4唔知

Link? Down 過一個話系破解版之後要買密碼解壓rar

so far 都叫可以玩住先

想買
但又想買仁王同spnier

大家講到咁lag
唔想係PS4到玩呀

買仁王啦，仁王玩過真係返唔到轉頭

好似有少少但冇咩影響
cg動畫嗰啲都好流暢
但玩左一陣咋希望之後都冇野

三國志13 好玩咩

比你好彩打贏一場殲滅戰
之後又要重新面對魏國廿城兵

捉到對方將領一律不降即斬
斬到佢有兵無將

你用蜀？

吳蜀都難啦
d地太散太遠
唔似中原幾十城互守互攻

有冇單挑高手

暗殺殺紀靈都殺唔死，

禁咩都俾佢拆哂招

尋晚玩到凌晨終於生仔

有冇巴打買咗ps4版，幾錢

幅生仔圖10用到而家我屌你

D人話吳國可以據長江之險
用水戰屈魏機 就算魏用樓船名將
都唔夠吳國水軍打

正呀
你而家跟邊個大佬？

有歷史事件，不過多數要玩史實劇本先有

鄒氏好正, 酥胸半露, 可惜臨溝到前佢比人攻城殺左

真係心跳回憶

董太師手下得力猛將

本來稱霸緊中原電腦唔順超係咁聯盟圍毆

一有探子話打我個汝南城即刻寫紙調做長安太守無需現身即時批核

結果打剩幾個城仔因為歲月漫長自動解散

而家做緊地主 太師叫我幫手出兵打馬騰天水城我唔出 等緊個女大個做鬼父

PK版單挑其實改完都係算易估

只要武力大過對手+單挑特技有得睇佢邊路出攻擊就擋佢

集齊心技體之後一刀斬埋去會扣勁多

就算得其中兩環只要避到瓦解都可以點數勝出

宛 新野 襄陽真係無敵鐵三角
打一個城等如要打晒三個 次次我都漢中或者壽春果邊上

記住攻擊大過瓦解

防禦大過攻擊/必殺(而且今集可以完美0扣血)

反而你打佢佢打你大家都會扣血

換言之係迫你冇得玉石俱焚至少都要用下擋

舌戰就真係難領略D要今晚再研究

賊王好難做.. 1500武名勁難刷

養仔去市場就升武力同智商
去食飯就政治
統領我試唔到
不過大婆細婆會傳特技

STEAM版幾錢話?
本體+PK

可以娶幾個老婆都得??

可以玩後官即買

買左Ps4版

幾錢
有無lag

$498，未玩

反董聯盟後冇耐就上左去斬左曹操

無lag

啱啱買左$485
迫不及待想玩玩了

王異真係開局必娶

等無lag就買

最多好似3個

電腦實體版5百幾，好似唔錯

佢會跟佢果一行野出招?
只係要你估??? 解佢招?

有時必殺會俾低攻過自己既人用攻擊破解， 點判?

出便，實體版幾多錢？

我見Steam $466
抵吊？

gtx 1060 都lag
普通版果陣我用laptop 得720M 都無事

三國志 可以成日玩就入正啦
4百幾 又唔係貴

賺唔到錢 真係狂出無雙 果類速食
無晒大航海 大閣呢類

唔關顯卡事

買左PC版 個3個特典點拎

咁點搞？
雖然我依家退款算

玩日文版

怕中12伏
13雖然冇12咁伏 , 但都係麻麻地

有bug

巴打門建唔建議入手

們

觀望多陣先？

董白好正
15歲

好感90點升10

CCV

佢果行如果有得比你睇就會跟個指令出

steam 直接打三國志13 下面免費果埋自己揀

第一次見就問我上唔上 我唔是咁隨便的

有時真係覺得電腦單挑舌戰會作弊

去街上購買名品

有寶物標籤(幾舊水搞掂果D)就買

訪問直接隊比佢拎好感狀態就會升

夢想成為天下名將
結果一出兵ＬＡＧ到要ＡＬＴ＋Ｆ４

戰鬥數等佢ＦＩＸ ＢＵＧ先算

我會買實體，無得退所以等無事先

pc ps4 之間選左 pc版
冇玩過13，所以研究緊點玩

日文冇 lag，中文唔知

舌戰對手有無視你已經輸左八成

完美防禦之餘你仲會哂左一個回合指令

玩pk版小霸王爭霸劇本
15歲搶係孫策周瑜前食左大小喬

你係咪有特權!!!!!!!!!!!

係!!!!!!!!!!!!

咁收返了

鄒氏真係好撚淫
佢死左老公之後我撩佢傾計
佢就係咁邀請我入佢屋企

差哂 好彩贏點數

有無辦法玩個陣冇咁LAG

嗚啊原來呢個就係我個女

好得意啊!!!!!!!!!!!!!!遲下大個D實仲正

統率

武力

智力

政治

揀特技

咩收市啊 快D開鋪啊 喂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

三個老婆都生仔 做唔到鬼父

留明學嘢

同老婆嘈交慘被無視

男的也好不會懷孕

今年D頭飾有燈光效果

佢個隻閃得黎好誘惑

大地圖一打杖就好疾

同埋生活事件我嫌佢少左D, 冇三國志10咁多

好LAG 呀!!!!!!!!!!!!

寫下劇情等BUG FIX算.....

有劇本 寫 遲下實大把
我都寫緊

玩呂布有冇得生第二胎?

唔係個個都可以生兩件咩

我仆街我犯賤我屌住買我爛屎忽

月boy

有無破解版

有。得大陸網有

等翻佢一頭半個月

玩商人比錢人圍攻曹操
而家成個地圖都係兵, 疾撚到玩唔到

官方:玩家電腦太廢

淘寶買左3蚊
組合哂唔洗煩down幾好
要唔要LINK

組合哂唔洗煩down又幾快

呢集係唔係冇得調兵。。我睇住前方有個城俾人圍緊都唔識點補兵過去幫佢。。2000打20000 on999

擺低

好貴

密碼：5uwv

下載達到每秒10M辦法“+”常見安裝問題解決辦法“
福利地址：http：//

支持番正版啦

幾時先出PATCH呀屌

係steam買完 game都開唔到

有冇人知剩係加強版嘅ps4實體碟係邊到有得買
周圍問都冇

起碼一星期，咁多bug好明顯佢出之前無用一般電腦做測試

上網down

不過你之前本體係唔係實體？
係就唔好買住，好似一個實體一個download會有問題

高順好型棍子

揾左成晚crack終於玩到
加強版揾錢易左，應該會變左溝女game

各位親愛的玩家好：由於公司內部遊戲測試是沒有閃退、黑屏等現象，遊戲進行順暢，遊戲本身應是沒有問題，初步推測可能與電腦顯示卡有關，官網上有條列顯示卡的配備要求。若購買之後，對遊戲進行還有疑問，麻煩各位玩家請直接撥打客服電話 02-23250156 或是寫信寄至 service@koeitecmo.com.tw。

------------------------------
【『三國志13 with 威力加強版』遊戲問題回報】
感謝玩家熱烈的支持。也很抱歉有些玩家遇到遊戲執行上的問題、雖然我們測試過程沒有遇到這些狀況，但是我們希望收集各位玩家的問題與進一步的硬體與驅動程式資訊，以便反應給製作團隊、協助釐清與解決問題。
有遇到問題的玩家，建議您可以先試試底下方式：
1、若您是購買電腦版本、請重新至Steam 網站重新下載一次，再重新開機執行。
2、麻煩您確認關閉防毒軟體等常駐式程式、再開啟遊戲。
3、麻煩您確認顯示卡驅動程式為最新版本。
4、麻煩您確認執行遊戲的顯卡是內顯還是外顯。
若是仍然有問題的話、麻煩您填寫底下的問卷：

最後非常感謝您費心的填寫，也很抱歉造成您的困擾，我們將儘快釐清問題、協助處理，希望能讓您儘快開始遊玩、享受本款遊戲樂趣。

我屌佢老母

仲要熄防毒以為搭左時光機

仲以為自己玩緊老翻

乞衣過主啦屌

呢段野好似係第一日出有人問既回應，之後俾人屌到仆街

點樣KEEP住細路既能力?
已經集中佢擅長既項, 但大大下就變到得返優秀/平庸

講到打仗都lag真係買唔落手

有crack啦

做賊周圍搶野先賺得雞碎咁多.. 仲要比人追殺
做商人就一陣已經幾十萬金, 仲要好受歡迎
好寫實

屌佢老母，我玩非威力加強版時又唔見窒成咁

我玩非PK都得30左右FPS

做商人做到爆金, 諗緊轉咩職好

發戰爭財，叫個君主打人，再乘機瘋狂買賣軍糧俾敵國
開天殺價，一支酒都賣到成千幾蚊，班人重要話好抵

我賣舊垃圾俾李儒收2萬, 條on9仲要覺得好抵加親密度

做刺客
睇邊個唔順眼就刺殺佢

今集人物訪問除左"對話"下面仲有個"討論"

傾完即加十幾親近

好易就上到八十做FD

大地圖移動有機會撞到賊/不良商人

前者單挑後者嗌交(兩個都有得揀頭也不回不過冇錢收)

成功就可以打劫番佢 失敗試過比佢搶二千五百幾兩

好似幾好玩wor

等個女大個左轉行做奸商先

本來仲諗住買

屌

點check係咪內置display card

屌佢老味, 更新driver連game都入唔

屌, 仲衰過ubi
ubi起碼柒左會認,即刻趕工維修

照咁睇佢係咪想人買ps4/xbox版本

留意到巴打呢個禮拜已經退左2隻game

簡體

如果真係關顯示卡事
咁點解中文版有問題 日文版冇問題？

見到pc咁既樣 仲諗緊買唔買好

咪買住, 等佢更新先

但好似22號前買有3個劇本送,同埋9折做到3月3號

幾時更新呀仆街

竟然玩破解係唔會俾人屌
睇下大家都認為暗榮真係好撚仆街

買左返黎唔識玩
D兵去左人地座城之後點先會開始打仗？

就係咁先死 買有伏有劇本仲有折

育兒下面每個大格有兩欄

即係可以生六個

其實我玩日文舌戰單挑都會lag，重有黑畫面、閃退，同中文大同小異

呢隻西game 1隻game分2次賣 呃錢呃到
夠膽就唔好出14

yes

3既猛將傳就真係有加野既
而家係收埋d野唔出既分別

分開都唔係重點，bug到玩唔到呢下先勁

屌你老母 玩商人唔識日文 玩到一半同我出ending

PK版都算
屌你信長14夠疆出完PK再出隻咩立志傳

咁唔通係steam問題？

屌佢老味

抵撚死啦

焗人玩老番

唔撚係呀

玩翻版入唔到GAME試得多
正版真係第一次

xx唉屌，真係痴線

Steam 仲諗緊退唔退，買ps4 版操作又唔方便

玩呢個驚雙Xeon E7 24核 同4-way Titan XP 256GB 4266 RAM 是常識吧?

求順既老翻link

BTW退唔退左佢好 ?

最後一集都搞到咁
光榮好波

佢特鳩登架?

ps4正價五舊

介紹既最後一篇

sorry柒左
佢話係介紹最後一篇

其實我有睇內文，恥笑下姐

巴打

期待左咁耐,比埋錢但係無得玩, 一時衝動左

乖下呀女 食多D

認真 你4百幾買隻普通版 跟住又要洗多幾百買加強版 買左加強版 你普通版=冇用 仲要集集都係咁 呢樣野搞到我好撚憎暗榮呢間野 呃錢呃撚到 1蚊都唔撚想益佢

Ｄ路人ＦＤ子係咁派外甥女色誘我

一開波無留意, 多左個老婆

無啦啦訪問迫我答劉勳跟邊個

就係咁呂蒙就中意左我...
------------------------

轉眼間呀女原來咁大個 成年冇返屋企姐變成咁

-----------------------------
名將!!!!!!!!!!!!!!!!

你草左佢 佢會以武將身份出現定點樣

武將
果陣送我老婆果個係荀彧, 數值都幾勁

gal game

18禁？

個武將愈勁啲養女愈勁

成90幾武想打死老公

幾歲先有呢D野玩

大個些少我成日翻屋企 咁岩撞正鄒氏

結完婚點先生到仔

點樣先有仔生?
娶左三個老婆都冇

見到有bug未敢買住
點解個post無乜人講攻城掠地
變左心跳回憶咁......

玩商人玩左幾年好似有d 悶
最慘係好少在野女武將，無得玩心跳回憶

遲d儲到咁上下錢就轉玩暗殺，殺晒d女既老公算

好奇一問
如果是自製武將 兒女是隨機生成的嗎?

多D訪問老婆同談話，如果離開個陣有「不讓你睡」、「徹夜長談」之類既對話就代表會中出搞野，重會有一下中出音效
不過歷史配偶好似孫策同大喬、陳豪同蔡少芬就好似無得生仔女

呢隻game玩法係咁，
做君主就交晒D野俾都督去食女，
做武將軍師就交晒D野俾D靚去食女，
在野就將D錢用晒黎溝女

可以溝非在野既女將架，不過無得同一間屋住要long D

天下名將

--------------------------------------
話咁快就長大成人
嗚嗚嗚...

點解冇細個咁得意既 把聲仲要老牛聲(孫尚香咁樣樣)

...好彩老婆未收爐

特技同父母有關，但能力就隨機，
親子活動去飯店同行街會影響能力發展

識搞一定係生完第一個過無耐即搞
有奶奶飲

THX

話說我玩黃巾劇本，大部分女都結晒婚
跟住劇情去到靈帝駕崩，何皇后變左寡婦，我就即刻娶左佢做老婆
然後下個月佢同佢阿哥何進就俾董卓隊冧左

知道各位玩家都很憤怒，公司在盡力解決問題中，尤其還需要與總公司進行溝通，造成各位玩家的遊戲體驗的不愉快與憤怒，真的非常抱歉，麻煩再給一點時間⋯⋯另外因為已經將許多問題回報給公司，若還有其他問題，麻煩玩家請直接撥打客服電話 02-23250156 或是寫信寄至 service@koeitecmo.com.tw。謝謝玩家。

暗恥今次真係仆街鳥

究竟會搞幾耐先會出patch呢

好驚啲人 轉晒玩老翻
賺唔到錢 轉晒出無雙/無夜之國 DEAD OR ALIVE 果啲GAME

叫我呢啲繼續屌住買既情何以堪

第二個女

負評左

已經升到16%
我指正評

係咪三條女埋最多生到六個
試吓殺咗其中一條女，娶過第二個睇吓可唔可以再生多兩個，但係原本死老母嗰兩個仔女憎咗我，拉唔返入group

想問下生果啲女既容貌副圖係咪一樣定個個唔同？

幅*

唔好咁講，我係無雙 無夜 fans，好好玩的

CLS 玩到彈app

試過轉中文，真係勁 lag，日文冇事

steam版點入名？win10全部亂碼

CLS
要包二奶所以殺老婆

同道+絆+老婆仔女同一隊
七萬兵打左四世三公幾個城

呀女原來仲有第二句!!!!!!!!!!!!!!!!

巴打們點打中文？

STEAM 官方繁中 Default 打到中文

更新未呀

玩老翻真係唔lag

咁我等多陣先買佢

依家玩住學習版先

其實我有玩無雙 無夜

我係唔滿意全部轉晒做 速食既遊戲

無晒太閣,大航海呢啲GAME

不過問題根源都係黎自玩家

等steam特價要等幾耐

點解...點解...又走哂樣架...

二女渣咁多

生完仔女可唔可以改佢地個樣

開左局改唔到樣

有成年出左去打仗冇返屋企就搞成咁

STEAM買左但DOWN埋開心版,用正版SAVE向開心版玩住先, 完全唔LAG

試過個女開始數值過百

養咗6個女，
能力應該都係老豆老母溝埋拎平均，再睇運，9x加呂綺玲出50幾政
試過中紅字無能，白字擅長，藍字優越，天才
市集買武具，買書應該係加統武智
飯店話咩朋友人民果啲唔知加政治定點，反正我冇禁過
試過S/L兩個選擇都關門，唔知點解

等緊結果

小時了了, 大未必佳
我果幾個4歲藍字, 5歲已經白字

做老豆真係辛酸
平時要做野養家, 唔得閒探佢
我個女細細個 個樣好精靈, 文青型能力值
一成年唔知點解盲左隻眼, 變左女版夏候惇, 武將樣, 但係統率武力好似三十都冇
做人老豆都解釋唔到點解會咁

女大72變

咩劇本好玩

我老婆生左兩個女, 其中一個成左年
我依家要狂撩佢, 唔知可唔可以中出多次

巴哈啲人話解除夫妻可以無限結婚， 但我試唔work， 兩個女都成咗年 狂送價值100都冇

想升暗殺, 點樣最快殺一個武將?
掠奪單挑果陣要清晒佢D血?

幾時會有太閣六

太閣

打仗用騎兵消滅敵隊成日都會撞死啲低武副將，
有人話話山賊易啲殺

睇緊你呢個回覆果陣, 單挑殺左件廢柴

玩到無聊暗殺晒張魯班武將

比四世三公搞到雞無鴨血

轉行做低佢!!!!!!!!!!!!!!!

過多幾日個個都起朵

唔想做遊俠了
又窮又冇物

點樣轉工

而家好肯定電腦單挑一定係智慧型揀指令

除左特技睇到佢出乜果格唔會變

其他問號你攻佢擋你擋佢瓦解

岩岩102攻打103攻孫策就係咁

屌你老母你地班正版道德撚真係奴性重好撚ON9

500幾蚊一隻GAME可以正版又BUG又LAG又玩唔到, 然後你地仲要求契弟咁乞佢出PATCH

你老母知道生到你成隻狗咁就傷心死啦柒頭

DOWN緊前幾頁巴打條LINK個網盤破解版

商人, 做夠幾年唔洗煩錢銀問題

想問要溝關銀屏果D要點?
唔係想佢介紹我

仕左官竟然冇得玩暗殺上司

大個咗係唔同，其實都係新武將嗰堆圖
所以而家試緊殺女換老婆睇吓可唔可以再生同埋最多可以生幾多個，睇吓之後會唔會有重覆

起兵/仕官

部廢機連三國志13都lag,好想玩

本身想買 見你哋話咁多bug 都係不了

而家都無人屌你玩老翻，做咩啫你

出大地圖必lag，單挑/打仗就一時時，同埋有時入唔到威名scene
都重勉強玩到

等減價/有patch先入喇咁
好耐無玩過武將制三國志

轉用視窗開，就唔會彈威名，
大地圖lag真係唔知點解決，我碌到望住匹馬就算

最慘係打打下仗老婆生仔……
疾到名都改唔到
焗用佢啲濕尻名

梅芳

玩唔到暗殺真係諗唔到有咩方法謀朝篡位

可以有幾多個老婆

點導入頭像

當打機係必需品
奴性仲重

有人屌過老翻 睇過?
痴撚綫 變左比錢買野係奴性
講下點樣奴性法

同原版一樣,不過PK模塊編號有啲唔同

修改戰法真係爽到呢

啫係點

比錢買人地整出黎GE野係奴性
你覺得低質垃圾咪唔好玩囉
唔代表合理化玩老翻其實

連作反起兵都唔得

玩商人升到黑龍，學識掌握勢力可以迫君主放女武將下野
跟手叫曹操放走佢老婆卞氏，原來對方可以拒絕

無得搶人老婆

我本身諗住同主公做義兄弟, 如果我可以送晒主公D仔女去死, 再殺埋主公, 咁就順理成章繼承佢個國家, 唔洗打黎打去

大陸野都敢DL 仲要裝個咩網盤

遊俠幾好玩，鐘意打咩勢力都得
拎住五萬兵見到變個城冇咩兵就搬過去打個城變空白，有時個城會畀錢你，不過條件唔清楚

下集啦，下集會更好

求教點樣打速成
打親都係亂碼

正版update未?

話時話要點調兵

仆街GOOGLE上邊個啲全部唔得

好似D兵會係跟城,調唔到的

新手既話用返 官方果FACE tool 工具
係 stream 隻game 安裝FILE 到
傻瓜式導入
不過有好多限制,張圖又唔可以太大

進階小小就用非官方既工具直接換左本來既圖
因為13有呼吸 動作 ,要用Photoshop 整ALPHA 通道
唔識就直接DOWN 人啲圖 導入
再唔識就直接DL 人改好既FILE 覆蓋左佢

效果如下

俾人聯盟打，四條戰線真係唔係幾頂得住
醒返起有個馬家盟友，諗住叫佢幫我頂住其中一條，
一禁入去請求，黑畫面，quit game再入幾次都係咁
連叫人幫手都唔得

yes, 跟城
d 兵解散左之後會慢慢自己行番本城
個setting有d on9,但係可以用依招屈電腦

今集真係冇得種田
已經選 easy
玩左5年，電腦董卓40幾萬兵，佢自己100武力，好難打

想知有冇人捱到五路侵攻

試下用多d手動打杖

得河北者得天下, 拎埋中原更加屈機

PK版仲係未見過會聯盟打電腦

比人圍毆就一個接一個盟

官方face tool 姐係邊個

有個白痴問題 點樣先可以"解放"個城 岩岩殺左四世三公轉職做賊仔

我反董卓聯盟玩到官渡果part試過玩商人call齊袁紹馬騰劉表孫策圍屌曹操 我就坐埋一邊買賣軍糧賺錢
圍屌到我都覺得曹操收硬皮果陣，曹操冇啦啦同孫策同盟，成個形勢就即刻扭轉左

用俠士進攻個城

用曹操，輕鬆

收陀地

溝女要點做

你呢set 邊度dl?

送野

吹水到80熟識度80,再送禮

做太守冇得叫其他城出兵好燥
拖到勁慢

點先生到仔
我玩商人

群雄係咪冇得生

係要不斷送禮
真係玩到心跳回憶咁

送咗幾份 送完之後話有好感 然後談話之後又係乜都冇

玩落覺得商人好OP，求其投資10萬俾一個勢力，嗰個勢力就即刻爆多十萬兵出黎
進度仲要群雄割據緊，多10萬兵差好遠

係咪淨係可以娶三個老婆?
之後溝女都變左結義兄弟

所以咪要青仗囉
或者同袁紹度住一萬幾千先

打仗

一開波就打呂布啦

今集相性得一個??
有冇得將幾個武將整成結義

暗殺者係咪一定要單挑個時先殺到人

自己軍團啲太守係咪唔識自己出兵守城
下下要我禁

識架，設定有得調

d ai 唔撚識攻

單挑係咪on9架 識讀心

咁既bug....遲下先買

你講果個tool係咪導入禎數果個?
我原版都有用來導入頭像,但裝左pk之後想改,就俾佢白mon無反應
想問原版果個tool係咪唔通用pk版,定係我開錯要改既文件?

邊一個設定

老翻數據錯亂架

好想整返SET 火鳳人設

記得呢句出13個陣已經係高登討論過
仲話個個人嘅能力都一定升爆曬

能力真係唔難呀,
但係要做圖真係唔易

生到

你武力低過佢都睇到佢出乜啦
咁人地都睇到你出乜架

係幾過癮
不過自己武力要超高
最好搵多d 同道黎加自己武力
因為會3連戰
同埋一失敗就死

PK版既真正玩法

點先可以多啲兵？ 民心已經升爆左 商業農業文化都升到第三格 但係啲兵都係維持三萬幾唔變

周邊d部落降服左未？

唔爭在裝埋360安全衛士啦

完全唔知有呢樣野 要點降服？

有無ps4 請問難控制？

電腦發展得好快 佔要衝較重要
早日拎河北地區好過起荒涼地區種田

你用邊個？
我呢兩日玩都至少彈左三次game
入戰鬥畫面就跳

華容道曹丕
啱啱統一返曹家劉備同孫權兩條賤人聯埋上面條公孫柒頭打我

拎左河北大把兵同將啦

無二品官無人做到都督，要同時手控打四條戰線好吃力
唔可以親身上陣打，無我指揮實會淪陷
同埋劉備有成個荊州打我許昌同汝南都可以好快運到兵黎

熟識夠80 未先？
夠80 再送禮會有lv 1 絆
再吹水，夠90 送禮會再升

我用法正 起群雄割據劇本玩 入馬騰
同馬騰龐德結絆 做埋馬騰軍師
滅張魯李傕 唔知馬騰做咩咁積極
拎埋弘農 好彩曹操掛住打張繡 呂布
但仆街袁紹係咁起上黨湧兵打落黎

最on9係馬騰唔解散隊軍 一路要我地協防弘農
用開隊軍係一開始滅張魯果隊軍
而家磨到馬騰自己對兵得返二百人都唔走
好彩我用弓兵損耗唔太多

我就起西涼調軍黎幫手
馬騰唔知做乜撚野調左馬超去守漢中
好彩呢個時候出左馬岱同馬雲祿
算啦 都驚劉障上黎搞事

以劣勢兵力滅退袁紹四次到 仲派兵黎
見到佢河北各城都磨到各自得返四位數字既兵
我就同曹操同盟 又親善袁紹
希望同到佢同盟/停戰
爭取時間入益州 出荊州
最好拖到官渡就即刻執雞

想問戰術lv果d點升？
我法正卡住左戰術lv1威名升唔到
係咪要用多先升到？

係咁打杖打到人都攰

知唔知點樣補充而家既軍隊軍力？
定新運來既兵一定要分開成軍？

可以兩隊兵合而為一
一個軍隊可以有十隊兵

新隊可以同舊隊會合，但係分隊唔會多左兵，只會個軍勢多左幾隊人，所以如果得返幾百我通常解散算

唔係屋企 fix咗bug未

邊有咁快

賞罰， 唔好禁錯處斬

我武力高過佢少少
只係睇到佢1rd
但係佢rd rd睇到我咁
不停s/l轉出技順序都冇用
出攻擊佢出防 之後s/l轉瓦解 佢就用攻擊
我再s/l轉防 佢就用返瓦解

Pk版電腦全部出cheat，已經唔止一次輸俾武力/知力低我30嘅人

打得多杖就得

武力高過人就係咁攻擊
見到對手攻擊就防守儲心體技用黎出必

武力值高必贏方法……
睇唔到果啲全部禁哂攻擊
等佢由頭防到落尾，
靠一閃扣果條血就算，

做賊仔最好玩係可以比一千金就ＣＡＬＬ到異民族出黎攻城

三萬幾兵瘋狂擾亂後面Ｄ千幾人孤城

其實女武將太細個係咪無得生
董白15歲嗰陣就娶左返屋企，而家佢17歲好似都無 event

娶左呢三個老婆，平均年齡都係 17

上年玩過普通版老翻
而家玩番11

15歲都生到,要送禮

有冇mac版

有D職要在野先玩得其實冇乜意思
限制左好多玩法

唔係呀, 我覺得幾合理
好似做賊王個D冇理由一邊做官, 一邊做賊搶番自己人

頂，估唔到生仔都要送禮

應該唔洗

商人太易玩

唔洗…
多d去揾堆老婆就有機會

係澳洲PlayStation Store有無得download? 求教學

好似上面玩賊王call異民族攻城
如果在野真係除左食花生就冇咩好處？
如果打工就可以call人打其他城 阻止人地D援兵？

我係交趾叫同道瘋狂掠奪建寧

扣到雙位數耐久就call啲咩南蠻大王山越大王賊乜賊物打9佢，兵一到我出征走去解放佢個城，兩邊不是人話咁易有得演講之後要徵兵打劫都唔使扣太守親近度(如果根據地個勢力睇你唔順眼會綁架你啲兵，空白城可以免卻埋呢個煩惱)

然後你發現自己作奸犯科原來搵得仲多過做將軍

仲洗劫埋街邊個名品商人，啲錢多到使唔哂，三日一小宴(飲吓造清)五日一大宴(飲下杜鵑)，叫個衰女包去街市買書買刀刀劍劍(買完嚟舞都係得71武力，讀書就讀到49智廿幾三十政治)，董白五十八歲話唔生，於是我走去草側室陸鬱生，廿六七芳華正茂，頗有朱千雪影子

講真 成真game最勁一定係商人
係咁倚買賣糧食已經夠起家
得閒投資下勢力 叫君主出兵打城 又推價炒價
玩到黑龍又可以屈人流放下屬 連周瑜都做埋我條

所以我覺得做將軍不如直接做呀頭算(君王)，個根據地又靚個勢都喺返番到，聽完你講今晚Load Save再轉行做奸商

冇用
佢防左一下之後會有一招出必殺技

好彩我打杖果陣我堆將軍玩單挑未輸過

係咪打既杖要用過果隻戰術？
打左幾次杖都無用過 唔知係咪因為咁所以無升到

但npc做主公唔撚解散
On99

單挑同舌戰其實咁改有D悶...

各位想生仔的巴打
就算有三個老婆
中出只能一個月中出一個
即係話
11月你中出左大喬
要12月先可以中出小喬
就算你係咁搵佢送禮討論都好，一樣冇中出劇情
一定要過一個月先得
利申：廢

一個月先可以扑一鑊, 唔怪得古人要3妻四妾

我15歲新武將都要成個月先回到氣
正一廢啫

究竟買唔買好？
而家買有特價有劇本
但有bug

執政果個籠絡百官有咩用?

有冇得生多過兩個?

好痴線，玩上級黃巾之亂，玩到基本上何進孫堅同我三分天下，諗住去圢何進個長安，我嘔血泡嘔咗5萬兵去打，佢17萬兵打返過嚟

好撚痴線
做緊俠客，係咁r劉表d武將過去我同道
R到劉表頂唔緊，直接讓位比我做君主

中文係咪仲lag？宜加玩緊日文

屌 你咁叻你黎管

你用邊個？

岳飛

買黎玩住先都ok既
用日文囉

我原版都用岳飛
咁打得唔驚啦

係呀 去左玩日文暫時都唔好返黎住

執行完左個指令無L端端有個廢老話我難得一身好本領做乜走去做賊

癡L線多管閒事 仲要一係同佢嘴炮 一係科水比佢做掩口費

最後我鬧到佢連指令都打埋交叉 完敗

你睇下 比錢即刻走 真係冇撚用

講贏佢又冇獎，正一屎忽鬼黎

有 而家有兩個老婆四個女

唯有普攻破必殺

到底點解自己出必就會俾人用普攻破

有冇人話我知同道要咩條件先做得到？
啲信又點樣可以寄俾多啲人？

黎黎去去寄信都係同道果班

有冇人知點樣係個城到拎錢

嘩今次孫臏好介紹 上唔上好

絆武將，或者同道既絆武將就能夠加同道

穿櫃筒底好似要技能

夠唔夠秤架

隔離棚董太師誠意推介...

因為你呢句 我驚有錦衣衛拍門所以SAY NO

咁Q煩

啲朋友任務成日點你去老戀咁遠調查，
dllm到步，調查 查查下大佬call馬要你番城出征
……任務失敗，我屌！

on9 唔撚做君主啦
孫權都癲既 冇啦啦搞搞乜聯盟呀
下下十幾萬兵打埋黎

劉表大人 我求下你放過我啦
我唔敢再搶你d人啦

D電腦會自己生仔女？
定呢2條女係你本身起左

要打贏先有得加好感

之前玩過十三，而家玩埋pk 版。打杖多左個戰術唔係好明點玩，找d 兵企係附近就會有效果？
同埋而家係咪可以係城前面建野，個d咩軍樂台點黎?

唔係，要禁先可以發動效果，要發動效果就要行埋去佔領
軍樂臺個d好似11禁
只要係個到發生遭遇戰就會有效果（仲要好似得大本先有效果）

起軍議到set左戰術既位置
打杖果陣搵兵企起果點
企一陣佢會壓制左個地方（好似set場咁）
然後有粒制比你禁 一禁就會啟動個戰術（有範圍限制）

建築就要佔領左個要衝
再比錢起 每個要衝有唔同lv限制
軍樂台好似係lv2要衝先可以起

其實好煩 打極都有
都唔知點解可以係咁爆兵

求解答

你係仔就比女你
你係女就比仔你
好似係

當你同條友好q friend 個陣，你去探佢會無啦啦話收左個孤兒之類，之後就問你屌唔屌條女

屌!原來而家虧空公款會俾人流放!!!!!對唔撚住呀主公

點解我做君主存在感已經去到20000以上條仆街皇帝都唔升我
bug黎？

而家嘟喺點？正版會lag?

原來會架？
有機率發現？

董太師，齋屌唔娶得唔得呀，大家咁friend

梗係唔得
條女我玩夠到你埋單啦

屌笑撚左

頂唔撚住
太lag
玩玩下而家連威名都開唔到
決定棄save轉玩日文版

等出patch算, 做商人還好, 要打杖就仆街, 又彈GAME又LAG

係呀 愈多隊兵愈lag

生咗個女 開針

唉 陸鬱生同我生個仆街仔出嚟

玩賊煩到喊 拉地圖去到最遠先ok啲

清理門戶有啫啫既唔係我既孩子

好彩玩緊學習版

好似新增事件只係會發生一次
有冇方法令同要事件多次發生？

大家覺得做主公用咩威名最好？
依家我用緊商人

終於研究到隻game點生多個6個仔女

殺仔定殺老婆 ？

等之前果d大個左再生？

試過，同一條女嘅仔女大咗之後都冇得再生
要喺條女生完第二胎之後就要殺，殺完娶第二件，最穩陣就係一生完第二胎即殺，等大個先殺嘅話仔女會當你係仇人

CLS

呢招用女玩逆後宮應該會著數啲，隻game男多女少
btw, 本來諗住喺編輯史實嗰到改呂布/曹操嗰啲做女人，始終女人啲能力值麻麻，但係改唔到，唯有等修改器

佢地變女人你真係會去娶？

以後老婆分兩種, 一種觀賞用, 一種配種用

hehe

改圖做女體化咪得

拉遠近地圖完全無問題？搞到想dl黎玩

如果係城中動態
都係三國志8咁有人行黎行去正d

有無得改聲先？

等官方更新等到變化石 諗落都幾諷刺 玩左成年開心版今年支持正版就奶哂野

有咩理由會RUN得順過STEAM買架

玩爆左一次遊俠

之後開商人

暫時評價 作品仲係有好大空間可以改善
期待下 玩家 自製mod

想玩但係又唔想買ps4版
pc中文e+又咁 買問係steam買係咁可以隨意轉語言係冇得互通save

唔係更新左喇咩

你地係游俠定3DM搵學習版？
用仆街百度雲下得好慢

有無人試過暗殺自己老婆/義兄弟/同道

遊俠有
不過要另外揾crack

想問問 其實同一個武將達成絆既條件/任務係fix死定隨機？送完野俾趙雲同佢單挑輸左又要再送過

可以每次都唔同

有敬畏果D持續性效果慢慢刷個調查就搞掂都得

有無實體版朋友報告下？？？

正宗弱智仔

同道都幾難刷下

仲可以開多兩個位，唯一麻煩就係呢個陣容打仗好廢
呂布個女又唔理我

玩咩位?

賓洲加長版最重要嘅係咩？

修改器丫嘛

玩商人用錢掟死d 君主，就可以迫走佢d 下屬

殺咗佢啦

冇人玩？

在野武將點樣登庸? 一定要佢係自己個城先得?

轉到性就會變埋聲

等支那人整PK版萌戰mod

所以用女人玩逆後宮會著數啲，用自己嚟打種就得，啲男人全部用嚟借種

同道啲位係咪要瘋狂俾錢先開到
如果係真係焗做商人發戰爭財賺左一筆先算

自然死計唔計？
我唔想又特登下野去殺呂綺玲

攻城

人妻同志圈
個李氏好撚正.. 好想斬左佢老公

用個存檔修改就得
改性聲都有得你改
三個仔比我改曬做女

更新左

勁鍾意玩三國志6

地圖bug已處理

無lag了？

有無ching知道商人個個武將推薦有咩用
我推薦左佢再幫佢升埋職
但係完全好似無用咁嘅

pc一直想買 但睇到d負評
到底依家仲lag唔lag

唔夠十年比董卓50萬大軍圍死 game over

咁難玩既

真？？

你推薦武將果下有增加影響力，佢升職都會增加勢力既影響力

單挑通天眼仲未改 地圖拉遠LAG到仆街就修正左

外交畫面仲係lag到嘔

大地圖真係唔lag了

溝緊個條女俾人捉咗做俘虜
肯定係監獄俾人屌到鬆曬啦
係咪俘虜狀態就救唔到佢

上位圈

今期好友推介...

尾二

你d 女靚咁多既
轉過圖黎？

瘋狂識朋友喳。。。

結果越黎越差。。。早知要上面尾二果個

ＬＯＡＤ ＳＡＶＥ大法可以換樣

但係我發現佢預定果次訪問介紹條女係ＳＥＴ死左的

所以唔岩要ＬＯＡＤ完過一兩日搵佢傾計

傾完再入會介紹另外一個遊艇女過你

啱啱買咗

計，死咗就得

點解係仔先聰明過老豆

長子成年入伍。。。

頭像咁型，但是…

有冇人有好頭像share

冇同佢買野？

娶左呂布養女（唔係呂鈴綺）
統率94 武力96 天下無雙戰法
仲緊要靚女聲好j

自

俠士升同道武將既絆咁難既 都觸發唔到絆事件

大家玩咩劇本

買買下變哂平庸平庸無能無能

雖然冇左LAG, 但係有D BUG仲係度

原來董白會跟佢老豆死

上將潘鳳

好彩一早娶左佢返屋企，下左野無事

點先生到仔

瘋狂傾計

應該每個人最多推介五個 跟住就算LOAD SAVE都唔會再觸發

三國志6細個真係狂煲

有冇人教我點贏單挑同舌戰 ai識讀心

大地圖係唔lag 但宜家打杖攻城戰會死game 強制關閉 我已經連續兩次 又可以抖下先玩

開左個全數據最廢, 除左條命係Max, 淨係做商人買埋軍量
痴撚線, D 賊仔得19 武力都黎打城我

點解我可以打錯咁多字

因為你智力都係最廢

點解我娶唔到佢

我用牛輔打算依照歷史, 同佢去到LV3絆就問我結唔結義, 冇得簡結婚

斬d囡既老公,佢地係咪會當我仇敵

我淨係試過娶多過三個老婆先問結唔結義

pk咁我推薦賣佢升職咪即係曬錢

未試過
而家好順 打左廿幾次杖都未死過
今日返到屋企狂玩 玩左六七粒鐘
唔lag真係好爽

單挑果陣首音樂
最記得出必殺 果d漫畫咁既動畫 同埋好撚誇張既招名
以前有個攻略成日上去睇 咩da的世界

不過 睇返d歷代評論 成日都屌第六代內政過分簡單

你用邊個先 我用法正未試過輸舌戰
無把握就用無視
盡量簡無X既招

歡迎

群雄割據 用法正輔助馬騰打到中原
而家好似起官渡斷左

求指教

有冇人覺得今集做君主或都督超難
應該話設計得好on9
任務信就得兩個
姐係最多派兩個人黎升內政
仲有條友得70幾咁最大要390日
做左都督仲on9
d人提議埋咩人地城加內政咁就冇左一個任務信位
最白痴係派完d野比人做除左幫佢可以插手
就on99咁 唔知可以做咩

玩黃巾之亂用呂布
由丁原開始上位，玩到去董卓
有2個老婆加一堆同道，仲要升到一品官，做埋都督
屌你，為左蟬姐殺董卓，最後被趕出長安，2個老婆留左係長安 為左蟬姐乜都冇晒

睇黎真係用晒d 小說封面 d 女好似樣

我用劉備 單挑要高武力過對面可以睇多啲人地招？

你睇人一格

佢睇你五格

對手高武高單挑慘過死

覺唔覺得set左有歷史事件好手on9, 事件會幫你吞左d城/勢力唔洗自己打

係呀，仲會嘔返d城出黎添
玩孫堅打黃巾，打完黃巾之後強分地

點解媾呂布會變左義兄弟

人地當你兄弟咋

全攻ok?

同埋好似勢力變得好快
好驚歷史來臨自己會被滅

唔可以一妻多夫？

係
我之前先開隻女角專揾就死既老野諗住桃李滿天下..
點知一次只能一件

幾時可以女女結婚

屌 仲嫁左條fd子介紹既養仔廢柴

開個男角用女頭像頂住先

開場一擊扣多過我

佢有條指令係必殺我已玩完。。。頭幾日以為好易慢慢覺得好撚難揪贏差唔多級數啲武將

舌戰呢？我好少單挑
你而家係咪仲玩緊商人？

舌戰算簡單,
明知唔贏開無視就得
單挑冇解

冇無視揀

冇無視揀可以睇邊個多圓圈就出嗰張

點解單挑冇模組 但係舌戰有？

跟住歷史發展，啲角色無情白事都要死

多牌既我話選擇頭2 round俾佢打
最後3round先反擊

順左

但係重有閃退

用俠客有無心得share ?
唔係好知要做乜

有冇巴打努力緊改寫歷史? 我而家試緊阻止孫堅之死

阻止咗董白之死

打仗同識人
冇了

搞左好耐

光頭

唔同得官方個工具
要手動拆佢D包出黎入先有無背景圖,好複雜

食人妻要點樣殺佢老公先食得

劉備赤壁只要捱到幾年就有事件送晒成個益洲比你
好on9

唔係可以一腳搭三船咩

北韓既人點解玩三國志

應該係南泡

0.47果度應該係指北韓

13唯一要改善既地方就係歷史事件
官渡袁紹曹操無出過兵就打完

激起我把火 LOAD SAVE N次都拿埋一舊咁...

於是直接出去換左王異BB個樣 嗚啊啊眼睛舒服多了

靚好多

諗起金正x 網上對戰潮文

佢setting有兩槓揀。第一係有無歷史事件 第二係勢力發展跟唔跟事實。但根本第一選擇已經override哂所有野

即係我想講既係 如果揀開左一但熄左唔跟歷史發展，我expect達到某條件會觸發事件，例子官渡會引致曹袁兩軍開戰咁player就自己打。丫又唔係架wor原來個濕鳩事件係直接導致曹操吞哂袁家，乜都唔洗做乜條件都唔洗觸發

個劇本編緝器好廢
好多功能做唔到
又唔可以改人死,又無得整仇敵
本來想整過殺人夫劇本

點換

商人要點自完到
而家攞住一大堆錢唔知做咩

我改左 無事喎

有冇呢set 頭像share

講緊朋友介紹呢Ｄ。。。。

刷50萬完場

咁好易wo

俠客 武名任務解放都市
自己果隊戰敗走左但同道最後打贏都唔算解到？

仲要冇乜意思
d 勢力都好似冇乜變過

你唔係換朋友介紹果d 咩
我以為果d 冇得換，史實我就知有

繼續玩 轉職 揸住大筆錢 贏在起跑線

玩商人點樣提個影響力

求解

有得自己直接換就好。。。。

朋友介紹有部份樣編輯介面是冇的

例如呢個

同在野武將做frd, 之後推薦，佢地之後發展好都會加你影響力
投資

有無巴打分享下 其實d bug處理好未
利申 想入手 i5 4460 960 4gb

[真司][挑戰後官王]心跳回憶 十三 （三國志13)

試玩緊後宮王

Twitch

Facebook

咁可以點換

至少唔疾, 但都有D 小bug
威名開唔到, 間唔中畫面崩壞

點樣接d 武名委託

帶私兵出征有舊對話符號既城度

做游俠都幾勁, 起朵既話D人又送名品又送錢比你

ＬＯＡＤ ＳＡＶＥ

咁唯有等下 先入手 唔該巴打

有冇開心版

屌你老母上級係唔係人玩？曹操瘋狂出兵打我蜀國唔識停

手控應該無問題吧

一開始就唔理經濟，守係無乜問題既

係啊我手控，得我做太守個個城無事囉
其他戰線俾人SM
上級唔做君主/無外交權角色係未一定輸？

佢個事件編輯最大問題係冇得修改歷史事件
我想用田豐舌戰贏晒袁紹班謀士，然後迫佢磨曹操糧呀

點樣先做到刺客
叫我單挑殺2個人但點先搵到人單挑

嗚啊中大獎!!!!!!!!!!!!!!!!操爺I LOVE U!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解你咁多個老婆

我都想知
好似冇乜機會咁

想問下點樣令自己老婆下野 想佢跟我返屋企
同點生仔

周喻成日出去打仗唔同去扑野
得一粒女

生仔就傾下計送下野就會觸發，睇運
但第一胎通常好快搞掂

係咪武力唔高唔會俾咁多單挑我玩

令老婆下野呢?
我同吳國太結完婚佢又主動下野
但同大喬結完 佢又無話下野..

唔清楚
你做賊好似有得叫

我係商人

同道勸誘/喚起義心 答應就會下野

仕官 拉入同志 下野

做唔到刺客

我發覺蜀到後期根本唔夠打
d兵根本回唔切

大喬點樣同道勸誘? 有無咩前提?

單挑難過舌戰好多

仲有兩個老婆都生左兩件 好好生養

雲龍風虎個結局咁求奇既

抵唔抵買

正解 到時拉成村老婆一齊走

嗚嗚啊

聯盟好撚on9
佢地互片果陣冇啦啦聯盟搞9我
夾埋成30萬兵點頂

應該係咁殺老婆

少女唔鋤愛啊婆

賊王仲求其 …

聽講有老婆一家親結局

呢條女有d似黃脆魚

做商人嘅話
升到黑龍大投資吳國
到一定影響力 可以叫對方流放目標武將

我同呂玲綺結婚不過唔同勢力，諗著打鳩呂布俘虜番我老婆番黎，但係我個義兄弟大力得濟單挑打鳩死左佢，就算我唔當我義兄弟係仇敵，親密度都由100即變負幾十同下野，同埋個義兄弟絆都解左

老婆同兄弟都一野冇哂

load save啦

呢個正呀

你個義兄弟咩人

巴打們係咪疾住打

掠奪有機會單挑
單挑有機會死人

更新左冇疾

原來可以媾晒兩母女 , 玩緊馬超, 諗住追王異 , 追追下介紹佢個女比我, 見到大波妹咪結婚, 結完生完仔, 諗住番兜王異, 一送禮又有得結婚

母女丼

咁同老母生咗個仔
個仔叫個女做家姐定姨姨

只係養女，技術上唔會有依個問題

steam點更新

一開就會提你有更新

已經順左好多，9成時間可以正常玩

暗榮真係諗得周到

商人係咪識啲智力/政治高既朋友就得應該唔可以有兵?

yes
招唔到兵

屌，戰神都招唔到私兵

玩潼關之戰，劉備同孫權為左爭個爛鬼江夏互片左十年，
之後曹操幾十萬兵分三路瞬間滅蜀
同孫權停戰/同盟都失敗收場，劉備正一on9仔

升啲咩可以令個城有多啲兵?

有冇人知俠士升大俠客個戰鬥次數15次係打乜?
打武名任務都冇加次數

我將歷史動向變虛構，個垃圾孫權一黎就係都要打荊州

終於體會到單挑比人屈機係咩感覺 電腦低我十武力都食住哂，仲要佢黎殺我打輸就死，load幾次save都輸

玩戰神, 拎住139武力周圍撩人單挑一刀斬鳩人好爽
就算係11x武力既關張趙都係頭一刀秒

我跟史實都唔應該互片咁耐啦
大耳又唔北伐打襄陽，係咁同條仆街互相虛耗國力

今集電腦出cheat架，輪係正常，你贏係佢放水

暗榮ai不嬲對攻邊個城有一份執著
所以玩家唔做君主慘過食十舊屎

做刺客點撚樣玩
單挑難到仆街
一輸就即死

想問到底點樣再娶，
我斬左老婆兩個死女包變仇敵都仲係未娶到四奶番黎

有無ching知道籠絡點樣先會成功
做軍師一路都升唔到

明明打緊既兵唔夠人地多
但都永遠係仲有一大堆兵出征左企係個城度望住人打
on99

單挑讀心真係唔講得笑

痴線

籠絡係呢隻game入面無用架
搞一大輪先扣得少少忠誠，重要人地有公正無私過左一季即刻變返100

電腦係咁架啦
你幻想下如果電腦唔係咁你點打得入曹姓畜牲？

你又岩

袁紹未死之前聯盟圍曹操打得入
袁紹死之後其餘d勢力R痕都唔夠

其實如果跟劇情玩 發展其他職業真係會好慢
因為明知曹操統一北方後玩晒
所以要同曹操鬥快壯大勢力 否則後期佢兵多將廣
一定唔夠佢抽
搞到我前期都無乜時間學兵法同大力發展人際網絡

同埋今集回兵太快 因為自動回 同埋有民心就得
所以拎左中原既話 即使一戰滅佢十幾廿萬兵
佢都可以好快回氣打返返黎
真係on99

歷史都係咁
你拎到人地座城 守到幾個月d兵變左係你

癲起上嚟，call埋河北，20萬大軍南下不是夢

刺客無想像中咁好玩，都無人出任比我要殺邊個，而係自己亂搵人黎殺

同埋見佢話通關條件係10000傳說度 懷疑自己上個save雲龍風就係未通關就比曹操統一天下所以個結局咁求其

有結局條件list未？

無錯 電腦孫權唔識用長江天險水戰屈鳩佢機
變左人海戰術 最後一定過江食埋孫權 屌
我玩果陣就係趁孫權比佢打剩一個城
先用威名搞到佢地停戰 再快快手食撚埋孫家
唔係既話曹操真係玩撚晒

有無人玩過三分劇本
劉備孫權係咪次次都唔夠曹操打？

想問下ps4街價幾錢
玩Pc定ps4好？

到時玩完機戰入隻2手玩先

三國志用手制玩一定好辛苦

玩過咁多集，得一次311劉孫係夠曹打
ai唔識守，孫權下下比曹操招晒d 甘寧 凌統打條j咩

三分應該要用君主、軍師先打得贏

救命呀巴打 佢完全冇彈過野叫我更新 我重裝過都仲係好疾

佢好似on99 preset左用內顯，你可能要較返用張display行先得

巴打 你真係我再世父母 請受小弟一拜

有無人係體會到商人嘅樂趣，暫時都未「控制」到勢力。。。

洗幾百影響力可以叫佢攻邊座城

不如你試下殺晒全三國既人？

用修改器中出左小喬，仆街周瑜等帶帽

有冇人試過玩編輯事件，
可否設定生仔做結果
啲蝗話可以生十個

玩緊，整左董白向呂布復仇，但係原來整唔到D城歸屬邊個勢力

巴打們我依加玩緊賊王，武名升到2200就卡實升唔到，咩情況 ?

屌原來董白必死，整完個事件都無用

邊個劇本最多囡囡

但影響力都係好細
真心覺得唔好玩
刺客都唔好玩

長談完幾時會有仔女?

有中出聲就一年後有仔女

玩商人就爆機，諗梗轉咩好

個編輯事件雖然可以再改進，但其實已經有好大發揮空間
大家得閑可以試下作故仔放上黎

眼前一黑，一年之後就會多左個打靶仔女

認同，真心可以整好d, 例如有任務或劇情帶住。
而家漫無目的玩咁

後期武名委託好多時都係攻城/解放城市

但一個城十萬兵隔離左右又會有雜魚擋路迫你打佢

玩到王異BB都差唔多長命百歲

全部墮奶阿婆

108歲高順啪啪啪24歲班嘉...

你起大勢力？
要睇你投資佔大唔大部分
投資細勢力一野加千幾影響力

有冇改圖高手知內置個武將CG可唔可以去咗副圖啲背景
改完圖成舊正方形咁勁搏打

唔係講呢個影響力啦
而係玩落自己就好似路人咁, 同隻game唔關事
even 幾千影響力, 做既最多都係1年投資1次, 叫佢攻下邊個城 (仲要效果唔顯著)

做賊好爽

岩岩先steam左
開左個郭嘉
飛將軍+青州兵屈機

應該係最垃圾既PK版

好正wo

其實我想知後期可以點打，
個個城十萬兵，啲電腦又靠堆兵堆死一個城
電腦打電腦又只係靠數量壓制，
搞到你次次都要落場指揮

唔用內置入圖工具...

呢個今集死症，正攻法就一定要指揮，
或者試下聲東擊西，同埋一定要手動建軍，唔可以用自動編制

點樣唔做官做返暗殺者

拉咗大小喬下野之後自己跟孫策
諗住佢兩個專心係屋企湊仔
點知大喬去咗劉備到做官

我要斬死劉備個仆街

由黃巾之亂玩起
玩到偷襲濮陽，然後拿拿聲滅左曹操，改寫歷史
之後一路儲實力，滅袁紹，馬騰，孫策獨立前收埋袁術皮
最後用呂布篡漢做左皇帝，天下勢力只剩劉備劉璋同呂布
依家劉姓者，一個不留

有冇好既工具介紹下

俾人擊西就有
啲君主成日扯哂啲兵去打一個城， 即刻俾第個勢力攻，
做都督都俾人撚狗咁撚，編啲垃圾隊俾我帶
最後要解隊再編，仲要係去守自己啲城，
守完之後，佢地仲要攻唔贏
屌，做人條甚艱難

都督狗也不屌，做軍師好過

其實打仗要點指揮好

我剩係識炒埋一碟

然後唔知點解自己攻防係咁跌

人地就KEEP係200

一場仗都未贏過

首先編制軍隊個陣要起碼8000兵一隊，兵種盡量選返武將適性一樣
親自指揮就要圍抽一隊人，盡量唔好死，因為一隊死全隊士氣就會跌
出技儲埋出最勁個個，唔好出d垃圾技例如槍防、弓速個d
如果敵眾我寡就起井蘭幫手射，無井蘭就可以試下用一個有火攻技既武將引晒
敵人一齊之後出火攻自爆
最後你係咁輸最大原因可能係你d武將廢

用孫策生咗個天才女最低88政治

玩孫策劇本一場都贏唔到
比曹操兵海壓城一口氣壓6-7座
最後我係孫策死左溝左大喬就過檔曹操

有個BUG就係因為本身個武將係啊伯
入面單挑,舌戰個3D模組會係啊伯,所以最好女人揀返女人

至於點解同一張圖唔同方法入落個GAME有分別,我都未知